唔該，毒左25年既同我入一入黎

月尾我就26都仲毒緊，好想死

一齊

組隊ifc?

就今晚啦

如果話花朵有綠葉的襯托可以顯得更美麗
我地毒撚既存在就係突顯成功人士的風光

人地要你襯托? 你意義係襯托?

我地係花下面既牛糞

25就快26毒撚留名

每日既心情就係咁

真係誇張